分手變sp我可以點

分左手4個月

但佢一直有搵我，我一開頭都唔睇唔覆，直至有次飲醉左，做完之後同我講唔好唔理佢

之後幾個月都有間唔中去街，有拖手有咀，有幾次會食完飯去開房，當我以為佢想同返我一齊嘅時候，佢又會講我地只係朋友係sp呀果啲，果下好hurt

我唔明男人想點，都唔明自己

佢有po同女女去飲酒去玩嘅相，我都有出去玩，想令自己開心，但事實係佢講果啲嘢，再諗下而家嘅關係，好撚頹，好似好錯咁

求大家屌醒我

免費西

我唔想
明明一齊果陣佢對我幾好

免費雞

我都可以對你好㗎 咁你係唔係可以免費呀

順便啦，唔差在啦都

以前還以前
而家佢當你係雞都叫對你好?

GAY

以為gay post

唔對你好 d你點會乖乖地甘心做飛機杯呀

唔知點解變成咁
覺得自己真係好賤
我心攰到覺得喊都冇謂
拍個拖散左咪算囉
偏偏自己忍唔住

雞

乖啦 block咗去啦

施主，其實我都可以對你好好

有呢啲咁蠢嘅ex真係開心，叫雞錢都慳返

因為你信用個閪可以留得住一個人

心好痛 拍左3年幾 結果係咁樣

搵過個啦

唔知點解變成咁
覺得自己真係好賤
我心攰到覺得喊都冇謂
拍個拖散左咪算囉
偏偏自己個西忍唔住

我同你差唔多 已經走返出來
唔好咁對自己

我已經冇心機冇信心拍拖

你個西遲早闊過西隧呀~

咪撚白痴啦 唔對你好少少你點肯比佢屌呀 唔通一見親你就屌鳩你 然後你就答佢 唔好燥啦 我地去開房啦 咁咩？
好心你d 女人自己潔身自愛d la 人地當你免費雞仲以為人地對你好

成班痴線 都無俾錢點算係雞

你咁比佢玩落去咪仲加無心機
快D離開佢平復下心態先啦

當你完全放棄佢, 佢就會重新愛上你

否則你只係隻兵

咪自己一個人沉澱下囉，會死咩
思考下自己想要個咩既人
你繼續同佢一齊都無好結果架啦
女人你唔重視自己，邊個會重視你

你講得好啱
我一直唔敢同身邊嘅人講呢件事

點解呢個世界咁多女人中意呢種賤男

收佢錢啦

Block 左佢抽身啦絲指

絲打*

你開心就好啦

放手啦

賤過雞

西痕

啱啱Block左

你唔block佢 佢就扑你啦

樓主係男定女？

比人鬧下先會更加醒
睇完啲留言喊到顛
我都覺自己好似做左佢免費雞
好嬲好唔開心佢都唔會知唔會改，佢淨係關心自己，其實佢真係仆街黎
以後佢搵我，我會睇返個po，唔撚想再理佢

女呀
邊忽似gay post...

根本就應該係咁
分左手就乾脆d 唔好俾位佢入 而且佢咁糟蹋你 話當你係sp 已經知佢個人幾賤格 你應該慶幸冇俾件垃圾浪費更多既青春

搞大佢

錯在你比佢利用你對佢餘情未了既愛

大個女喇 你應該識諗啦
夜晚諗返係會好難過 好憎佢但又會好掛住佢
以前我自己同身邊人都試過 放唔低 唯有搵人或事轉移自己注意力

用個西去留戀個ex何必呢

食好西

咁似我身邊一個女仔FD。 樓主幾大？

佢應該好快發現同打俾你 或者叫其他人一直打俾你搵你
我試過咁 煩到癲

廿歲出頭

樓主FD？

日日都有呢d 事發生緊 邊有咁易相認到

搵食死遠啲

唔明點解D女仔明知自己免費雞仲要中個頭埋去。

女人就係咁撚cheap

如果你地想 都可以搵我傾下

個tg 名洗唔撚洗咁9公呀

完全零正皮

邊個飛邊個

幫個唔值得幫既人
呢d fd唔要都擺.block多個算啦

唔講啦 我冇同朋友講過呢件事 我地應該唔識

真心唔好理啦，我個ex 搵番我直頭為左做sp。
對你好嘅，先唔會想同你搞，被番「真正」嘅自由你。其實架下佢好自私，唔好理佢啦，block and delete啦

記住唔好心軟unblock呀

狗公真係無處不在

賤過雞
你係佢心目中
只係一隻唔洗錢既臭雞
洩慾既肉便器
除咗俾佢屌， 你冇價值架啦

妳好好反醒下，
西痕都仲冇好多巴打係到
最起碼係尊重

你真係好撚核突 救撚命 知唔知醜呀

如果我係女user你會唔會仲咁講 同埋已經有兩個人搵我..

樓主好鐘意做愛？

佢成日同其他女去飲酒去玩覺得冇問題，約佢又成日唔得閒，朋友永遠重要過我，頂唔順就分左手

你唔聽話就用分手來嚇你
但你叫佢改嘅 佢又hea你 過段時間又打回原形

我都想屌下免費西

我唔會
樓主
pmed

但你叫佢改嘅 佢又hea你 過段時間又打回原形:-
呢句中哂
唔識quote

喊曬出來喇 人地對你唔好唔緊要 至少自己要對自己好

原來分左手真係做唔返朋友..

賤狗一隻, sorry, 狗都不如

痴撚線
咁撚仆街嘅人都有

低賤過雞，只係肉便器/人肉飛機杯黎

佢想食幾件，就係咁簡單

屌你老母死撚開啦
加加加
加你老母比我屌好冇呀

係屌得醒就好囉
你身邊朋友冇屌過你咩？
自己唔願醒，點屌都冇用

搵佢個啲真係抵俾人呃

男人唔壞 女人唔愛
樓主同男友都出去玩去飲酒
根本就係mk之間事情
貼上連登把撚

唔敢比人知
連散左呢件事我都收埋
我真係想放低啦
日撚日因為一個仆街搞到唔開心
唉真係好on9

你犯賤

抵你死

我係散左之後先有去，呢排已經冇去了
飲完醉完嘔好辛苦
冇解脫嘅感覺
知道飲醉都唔會開心，我就唔想再飲

你開埋d post 又打丁 又兩條女咁樣 同我講你係女 搵食行遠d 啦 死狗公

0正評
希望樓主對件事真係完左啦
唔好俾我睇死你有日自己unblock返佢
做人地個肉便器可恥
你一日唔自己出返黎 一日都會活係回憶之中
唔好再諗條友對你幾好啦 係愛你就唔會令你咁不安
分左手就做唔到朋友架啦 除非真係冇愛過囉

啱啱經歷緊分手........
答案係短時間真係唔得
你俾佢係你生活中再出現只會令你過唔返正常生活

你可能問長遠呢？問得代表你仲未放低....
放低左真係wfc仲係唔係朋友
可能好耐之後真係會做得返 但一定唔會而家

抵啦垃圾

收皮啦屌你老母

可以俾自己傷心 可以俾自己墮落一陣
但要有個期限囉
盡量搵下朋友出下去 俾多d野自己做 唔好去諗
再唔係去活動台po 個tg搵樹窿
利申用衣個方法去幫自己渡過

絲打 希望你都得

幾好呀 得閒屌下又唔洗負責任

係你下一任慘d姐 同隻免費雞一齊

你去死撚左佢啦

你自甘墮落 連登幫你唔到

希望你諗一下你之後搵到你個mr right 嘅時候 你今日所做嘅事會唔會令你or 佢覺得難受 同埋老實講你個ex 只不過當你係隻方便就手嘅免費雞 你唔係就係度ff 俾佢屌幾次 佢就會返轉頭同返你一齊嘛

開心就好啦

有咩咁唔見得光？
散左唔開心揾fd 傾吓好過放上連登啦

無問題嫁
大家happy 咪得囉🤤
邊比佢扑 邊等佢回心轉意
你仲有機會💪唔好放棄
#Never give up 💪💪💪

的確好低賤，一次半次未搞清楚都算，一直做sp真cheap

其實唔開心

零正皮

唔想做朋友茶餘飯後閒談嘅話題
係連登冇包袱

以為係我ex打...一樣分左4個月
上星期食完飯去左我屋企
話想一齊返
宜家都仲好忐忑

我知
所以我會開始放低
唔再理佢
其實你地鬧得幾啱

想做雞就出聲
你同佢一齊之前都知佢成日同女出去飲酒去玩喇
死都要痴埋去
要死唔通唔比你死
係替你下一任慘

唔開心咪搵個可以令你開心既仔

你應該向ex報仇，係連登搵幾百個sp，玩完走去串ex 條J好撚短

其實我覺得就算一齊返都會因為同一件事再分手
講想一齊返都係因為寂莫同掛住之前你對佢嘅好
唉

叫佢俾返錢啦，下下免費唔係辦法㗎

有冇人幫手釣佢出黎

零正評

遲d冇咁傷又會unblock 架啦

有feel都冇心機再去維繫一段感情

時間絕對可以沖淡一切，除非你真係咁on9 unblock返人，咁你係度俾人屌都冇意思

慘過做雞
做雞都話為生活啊

0 正評post

exactly...
我估佢都係比新仔飛左

有情感做sp
沉硬船

用下腦啦絲打 未搵到第個咪呃蝦條囉
攪到自己咁頹為乜 搵frd陪下啦 自己一個就好易亂諗

你個名

收皮啦

當叫鴨

你都睇得自己幾緊要，人地好鐘意討論你啲感情生活

散左咪散左，冇人叫你同人講自己做sp 嘅
真係要講，咪揾啲信得過嘅朋友講囉

有免費西屌梗係對你好啦
有食唔食罪大惡極
唔係未聽過呀？

Btw我都可以對你好好可唔可以借個西屌下

PMED

btw 開心就好啦

why not ?

支持女性身體自主

賓周痕就有唔同閪屌
你個濟都幾幸福

做生不如做熟呀嗎，你咁順攤唔搵你搵邊個呀。

搵hugo1991

可以由免費SP轉做收費雞

自己賤仲問點點點

最好轉埋電話斷埋聯絡
我驚你又忍唔住又解封返佢又黎

佢就真係岩岩打比我

想知你會點做
明明好多野都睇到好透
但自己係件事裡面就比感情主導哂...

咁你點 決絕d呀 唔好講一套做一套

我個ex 分手後 初時都仲有聯絡
後來就決心一橫
改電話 轉facebook
咩聯絡方法都搵唔到佢
就連當年玩個壇都bam埋我
令我徹徹底底忘記

佢眼中有得屌點解唔屌

前門係雞後門是鴨

佢問我今晚放工出唔出
我話唔得閒拒絕左
希望以後可以咁

你不如破釜沉舟啲
你拒絕得咁曖昧
遲早都會忍唔住

最好你就搵個人幫無拒絕佢
如果唔係又打比你 你心軟就前功盡廢

做我女朋友算啦

留名

過幾日你咪又係心軟臭雞

收番錢
平衡吓心理

一直以黎都係衰心軟

睇得出 唔心軟就唔會發生啦
轉電話斷聯絡啦

好羨慕樓主個ex 果4個月
我都想放工有隻可以一call即出既免費雞

老實講呢啲女人好易tum 個男人掌握晒個女人弱點
假情假義講番幾句“我好唔捨得你 好掛住你“
心諗錢都唔使比
叫雞都會吹鐘 而家隻免費雞驚你走分分鐘tum番佢轉頭

識個第二個 最直接
不聞不問
一收到msg直接del唔好睇
塞爆自己schedule

其實啲戇鳩仔有冇諗過只係吊樓主

我又唔想直接屌鳩樓主
不過真係要講句
樓主 屌你醒目啲啦屌 搵人大巴大巴車你先得

當連登約炮壇咁

On9免費西

算啦唔鬧你，醒啦絲打，唔好再比一時嘅甜頭而陷入去啦。你繼續理佢只會令對方當你更加無道！

咁撚蠢既女人

其實你應該叫佢以後唔好再搵你 但以你咁心軟黎講算係個好開始
搵下frd好過啦 唔好成日諗住佢

我好明白你
“仍然難禁 看著你這個壞人
有甚麼的吸引
殘酷至此 更讓我想靠近
心知要換個別人 還是有人”

真係同我好似 唯一唔同係佢去飲酒係同仔去

你行出街問 會叫你要分清楚大家雙方係咩關係 sp就sp 你係度問.......我都費事講
而我 都係會同你講分清楚sp就spp大家都係互相慰藉 唔使諗太多ok既咪繼續
唔使理班連登仔講咩

最難頂係係我每次過一排都放低左佢又搵我

賓周痕唔搵你唔同叫雞咩
你又唔洗錢

去飲酒呢啲咪又係同仔去溝女..

講得啱，分咗手keep住有contact係好辛苦。反而以後唔再見到佢，以後唔再聯絡，自自然然好快就會放得低

明知人地當你免費雞你仲去咪自己攞黎賤

分手要狠
block對方
別再見

做緊同你一樣既野
而同時 有朋友的確係分手做sp再變返情侶

唔洗諗其他人講咩
你覺得值得開心既就去做
有一日你累 自己會識放手

你衰過雞，雞都有錢收